DEL唔到avast....

本身上網搵個叫做CCLENER嘅software去fully remove google chrome,
點知佢自動幫我down埋個叫avast嘅防毒,
想remove佢,無論用avastclear定係上網睇權限都remove唔到一啲佢嘅files(見圖)
有冇手足可以教一教我,真係電腦白痴,好人有好報

CC你都敢用
冇架喇 你reinstall成個system啦

我上網見人推薦先down嚟試一試,
依家冇事了,成功刪曬所有嘢

佢個閪防毒要上佢官網download佢專屬既uninstaller先刪得乾淨 之前奶過野

。。。

唔得
圖嗰啲就係刪移嘅
最後我要逐個改權限再del

試下用revo，我之前down過360之後都係靠佢清走

咁咪入安全模式remove囉，remove防毒一向係係煩少少

用qq 軟件管家一定清到

想練蠱？

我怕down完連lihkg都上唔到

叮噹，你的電腦不安全：Nod32含有木馬程式

咁唔安全再加個360先啦